{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000168301&dispCatNo=100000100020001&t_page=카테고리관&t_click=베이스메이크업_전체__상품상세&t_number=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "갸스비 에이아이덤 톤업 로션 50ml"
    },
    "text": "メイクラインのベースメイク品です。 ギャツビーブランドで販売しています。 製品構成は50mlで、使用期限は製造日から3年です。 使用方法は1回ポンプして顔全体に均等にのばします。 トーンと保湿を上げるには2回重ねて塗ってください。 構成成分には精製水、ダイプロピレングリコール、パンテノールなどが含まれています。 追加成分はチタンジオキシド(CI 77891)、ダイブチルアジフェイト、イソノニルイソノナノエイト、ブチルオキシレート、フェネチルベンゾエイト、グリセリン、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイト、ナイアシンアミド、変性アルコール,ヒノキオイル,ベルガモットオイルなどがあります。 その他にもユーカリ葉オイル、ツボクサエキス、リンゴエキス、エチルヘキシルトリアゾン、グリセレス-26、フィトステリル/イソステアリル/セチル/ステアリル/ベヘニルジマジリノリエイトなどの成分が含まれています。 また、ポリグリセリル-6ステアレート、1,2-ヘキサンジオール、フェンチレングライコール、ポリヒドロキシステアリクアシッド、C20-22アルキルホスフェイト、アルミヒドロキシド、メチレンビス-ベンゾトリアゾリルテトラメチルブチルフェノールなどの成分も含まれています。 またステアリクアシッド、ポタシウムセチルホスフェイト、ヒドロキシアセトフェノン、C12-20アルキルグルコシド、ポリアクリレートクロスポリマー-6、シリカ、トロメタン、ポリグリセリル-2ジポリヒドロキシステアレート、ポリグリセリル-6ベヘネートなどの成分が入っています。 加えて、デシルグルコシド、ヒドロキシプロピルメチルセルロースステアロキシエター、ソジウムポリアクリロイルジメチルタウレート、アデノシン、トライエトキシカプリリルシレイン、トライソジウムエチレンダイアミンダイソキシネート、ブチレングライコール、グルコース、セテアリールアルコール、C14-22アルコール、C20-22アルコール、キサンタンガム、t-ブチルアルコール、リモネン,リナルール, 黄色酸化鉄(CI77492), 赤色酸化鉄(CI77491), 黒色酸化鉄(CI77499)などの成分が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメイクラインのベースメイク品はどこのブランドですか？",
            "answer": "ギャツビーブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "50mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製造日から3年です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "1回ポンプして顔全体に均等にのばします。トーンと保湿を上げるには2回重ねて塗ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、ダイプロピレングリコール、パンテノールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる追加成分は何がありますか？",
            "answer": "チタンジオキシド(CI 77891)、ダイブチルアジフェイト、イソノニルイソノナノエイト、ブチルオキシレート、フェネチルベンゾエイト、グリセリン、ジエチルアミノヒドロキシベンゾイルヘキシルベンゾエイト、ナイアシンアミド、変性アルコール,ヒノキオイル,ベルガモットオイルなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "他に含まれる成分は何がありますか？",
            "answer": "ユーカリ葉オイル、ツボクサエキス、リンゴエキス、エチルヘキシルトリアゾン、グリセレス-26、フィトステリル/イソステアリル/セチル/ステアリル/ベヘニルジマジリノリエイトなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような化学物質が含まれていますか？",
            "answer": "ポリグリセリル-6ステアレート、1,2-ヘキサンジオール、フェンチレングライコール、ポリヒドロキシステアリクアシッド、C20-22アルキルホスフェイト、アルミヒドロキシド、メチレンビス-ベンゾトリアゾリルテトラメチルブチルフェノールなどの成分も含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる主な成分は何ですか？",
            "answer": "ステアリクアシッド、ポタシウムセチルホスフェイト、ヒドロキシアセトフェノン、C12-20アルキルグルコシド、ポリアクリレートクロスポリマー-6、シリカ、トロメタン、ポリグリセリル-2ジポリヒドロキシステアレート、ポリグリセリル-6ベヘネートなどの成分が入っています。"
        },
        {
            "question": "この製品に他に含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "デシルグルコシド、ヒドロキシプロピルメチルセルロースステアロキシエター、ソジウムポリアクリロイルジメチルタウレート、アデノシン、トライエトキシカプリリルシレイン、トライソジウムエチレンダイアミンダイソキシネート、ブチレングライコール、グルコース、セテアリールアルコール、C14-22アルコール、C20-22アルコール、キサンタンガム、t-ブチルアルコール、リモネン,リナルール,黄色酸化鉄(CI77492),赤色酸化鉄(CI77491),黒色酸化鉄(CI77499)などの成分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 785
    }
}